驚危險，唔想去727

但如果唔去，就等於向惡勢力嘅白色恐怖屈服。

元朗恐襲已經唔係單純嘅政治事件，而係警黑勾結嘅明目張膽嘅恐怖主義，直接威脅所有市民。
星期一謠傳著黑衫就會俾人打，搞到元朗成條大街都空哂，就知大家真係驚，呢個就係恐怖分子想要嘅，佢地就係要你驚。
惡勢力要你驚到下次唔敢遊行、驚到連著黑衫都唔敢、驚到放棄尊嚴同自由。

雨傘革命乜乜乜個啲只係普通示威，根本講唔上革命。如果香港人今日因為驚危險而唔著黑衫/唔入屯天元，就更加唔好學人講爭取民主自由，因為真正民運、革命係更加危險。

727黑衫入元朗，真正嘅意義在於話俾黑警、黑社會知，香港人唔會向惡勢力低頭，所以政府都唔會諗住民眾會驚你開槍而放棄爭取民主自由。
向惡勢力低頭、下跪，等於用自己嘅尊嚴同自由去換取苟且偷生。東亞病夫先會咁做，港豬會咁做。
而真正嘅自由人係寧死都唔會放棄尊嚴同自由。

烏克蘭人明白尊嚴同自由嘅重要，死左好多人都冇動搖過，咁香港人？
如果連著黑色衫嘅基本自由都可以放棄，根本就係懦夫，亦唔配有普選。

最後附上孟子一句：
自反而不縮，雖褐寬博，吾不惴焉？自反而縮，雖千萬人，吾往矣！
譯文：自我反省，要是理曲的話，縱然只是面對穿著粗布粗衣的平民，我能不害怕嗎？自我反省，只要合乎義理，縱然面臨千軍萬馬，我也一樣勇往直前！

仲會令香港輸

其實仲有咩可以輸 再縮就要縮入集中營喇

人多就會熱鬧 一定要出去元朗玩下 咁大個仔放假都未去過

連藍絲都俾人打，仲打到住宅區，想唔出聲都唔得

上圖為留頭不留髮嘅東亞病夫